inglorious basterds係quentin tarantino既巔峰之作

故事性，配樂，口水多過茶既對白，暴力，腳 簡直完美
say auf wiedersehen to tour nazi balls

同pulp fiction 各有千秋喇

個人認為django最正，里安納度呢套應該要攞獎啦

我第一套接觸qt就係呢套 我都番睇左好多次

gorlami?

真係笑死 Antonio maraagaalitiii

女主勁有氣質

你果幕同飲奶果幕真係睇極唔厭